點解消防員頂薪人工仲低過ACO

消防員頂薪pt 14
ACO pt 15

等你做到消防員，打開交友app就知有幾多額外福利

紀律部隊同文職唔係同一個薪級表...

我反而想問消防員頂薪係點去到
係學歷定係計你做咗幾多年？

計番max人工都係aco師高d

點都升到1，2柴掛

差幾百蚊
但係消防升隊目嘅比例係多過ACO升CO

不如問警犬點解咁高人工啦

其實係香港太低人工

d狗都扮消防搵食

香港低人工咁全中國八成半人都係基層

中國人全面小康，香港人就貧富懸殊，你自己諗